「放負撚」圍爐取暖

有冇人同小弟一樣見到71有集會會有壓力
以下內容全屬FF
小弟喺上年6月前喺外國留緊學，因為某啲原因6月中，尾翻咗香港。因為69，612未翻得切香港只可以睇手機live直播，個種無力感同內疚感真係好撚大，仲要有第一位烈士死去，自己一個男人老狗喺間房喊足成晚
第一次翻香港發夢係愛丁堡後出嚟圍狗屋個日，第一次喺現場，第一次咁近班狗，仲好記得個日有人不斷掟雞蛋，之鋒出嚟做大台叫人投票走定留，比人屌到仆街，亦係我第一次接近留守過夜嘅抗爭
之後大大小小集會都有去齊，因為內疚感越行越前，一開始真係唔識驚，心諗最多咪比人拉，又唔會死（7月前），見到前線好多細過我，好自動咁就覺得自己應該走前啲保護佢哋，去到71，係我第一次真真正正上前線，好記得嚟個程沿途啲店播緊TVX，啲阿嬸命屌示威者暴力，然後泛民某幾個話衝個班無黑社會
一開始到都仲喺中間嗌緊口號，但聽人講立圾會仲打緊，亦有手足翻嚟叫人去支援，亦係出於內疚越行越前，中間嗌得好大聲，好多人，越行越少人，行過條物資鏈終於到，見到物資鏈同垃圾會班手足斷開咗足足差唔多200米，物資鏈頭位仲有人坐低傾緊計，好記得垃圾會對出得30-40個手足，有個手足喊曬話唔洗你哋衝，你哋上嚟backUp就夠，個刻個道德感召力真係好強，諗都冇諗就上咗去，個陣啲人仲帶緊黃色cheapcheap頭盔LoL，物資鏈傳啲頭盔上嚟，我仲係咁問邊個要頭盔之後比人屌有就自己帶咗先啦，望住200米外不斷叫香港人加油，然後自己身邊得幾十個手足個種感覺真係好諷刺，之後嘅事唔講，大家都知
之後就同信得過嘅fd一直上去，個陣啲行程好密，我哋差唔多去足，第一次做工程，第一次用水樽滅，第一次同速狗鬥跑200米，第一次比狗追到爛袋，冇一次喺佐敦狗屋出面後門做哨，mon住啲狗係後門衝出嚟就叫大家走，個陣跪低拍咗喺狗屋對出個石膊位，啲象膠子彈幾cm係咁射埋嚟，係咁射，然後隔離個手足比人射爆咗個頭盔，個頭0裝，第一次覺得自己同死亡好近，但個手足走唔到，因為啲子彈冇停過，最後一班人冒死攞遮送佢走，之後班狗就突然衝出嚟，我哋得100米距離，一直跑啊跑，跑咗十幾條街走到，翻到去見到啱啱石膊位對出幾十米巴士站有人比射爆眼個晚好內疚好唔開心，係咪我哋冇咁怕佢就唔會有事之後第一次喺前線比人射爆眼罩暈咗，第一次裝修支那模擬銀行。
個段時間真係好辛苦，一個禮拜差唔多3，4個活動，每次去都唔知有冇命翻嚟，仲有冇得翻嚟，每次走到翻到去就係睇幾多人被捕受傷，然後每個禮拜有班人出嚟遊行就算，但每次都要跟，一個禮拜3，4次，個陣壓力真係好大，但係咁同自己講，入去坐班手足慘你十幾萬倍，之後阿媽要通血管，以前會貪玩懶型同老母講有命翻嚟咪掃地，依家真係完全唔想講任何會令佢擔心嘅嘢，之後老母做手術，個陣心情真係差到一個點之後因為係咁spread獨立，有人dm爆咗我地址，話好快有狗上嚟搞我，人生第一次比人嚇原本真係會驚，個腦係真係會驚到乜都諗唔到，然後班fd會同你講佢係掟你落街就唔會dm你啦，個下真係覺得好無助，比人爆地址個個唔係你，比人恐嚇個個唔係你，你緊係覺得冇嘢，可以懶係理性，每日出入都好緊張，每日望住幾多單被自殺，個人啲情緒真係差到一個點越嚟越覺得身邊啲人唔明白我，覺得好孤獨，個種就算你點講佢哋都唔會明嘅感覺然後班人就次次都唔出嚟，一出嚟就企到老閪咁後，再懶係理性同你講唔洗驚呢樣驚個樣每日望住啲走難手足，坐監手足就諗可能個陣我喺現場，可能我留耐啲就可以救多個
唔知有冇手足咁諗，但肺炎爆咗，街頭少咗，真係有一種可以抖下嘅感覺見到71唔知點解好大壓力，但相信落到場見到大家就會有翻力
最後送比迷惘嘅大家，天琦嘅民族黨造勢大會嘅一段發言，sorry for1999完全冇plan，諗到乜就打乜，唔講了翻去溫dse

屌你老母打撚錯曬啲字

天琦💙

Who care

你幾時出po追擊尖沙咀某間樂器店

算啦 念在佢係某樂隊知名鼓手